====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces questions sont évidemment capitales pour les rapports entre centres et périphéries , redistribution des centralités et nouvelles répartitions des fonctions sur les territoires .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

